其實每次遊行唔係得你地辛苦 警察都好辛苦

不如我地都試下買物資支持佢地 睇下可唔可以令到我地同警察既關係有好轉啦

狗唔可以食朱古力架喎

佢地係well paid
我地no pay
邊個辛苦啲啊？

狗狗食朱古力會唔會過敏㗎？